[
    {
        "randomId": 208
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kurara ubuzima ufite inkwi (imyase) ni iki?",
            "option_1": "Ibiganza",
            "option_2": "Amahembe y'inka",
            "option_3": "Radiyo",
            "option_4": "Ifuni mu mushike",
            "correct_answer": "Amahembe y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Negetse umuzinga ku ngoma ya Gahindiro n'ubu nturinjira",
            "option_1": "Akumba k'urukoma",
            "option_2": "Imyenge y'amazuru",
            "option_3": "Amahinda y'inkuba",
            "option_4": "Urusenge",
            "correct_answer": "Imyenge y'amazuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kakwica kakwigarika akambari ka Matene",
            "option_1": "Udukongorwa tw'imisigati",
            "option_2": "Amashyiga",
            "option_3": "Isekurume",
            "option_4": "Agahwa mu rwondo",
            "correct_answer": "Agahwa mu rwondo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mu gikombe ngo, \"hobe",
            "option_1": "Amata n'umutsima",
            "option_2": "Uruheri mu gihata",
            "option_3": "Hobe!\"",
            "option_4": "Igitembatembe",
            "correct_answer": "Hobe!\""
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Rugaragura mugabo rwa mugabo ikuzimu yahidirimanze",
            "option_1": "Umwambi",
            "option_2": "Umwumbati",
            "option_3": "Ibishyinga",
            "option_4": "Ikirungurira",
            "correct_answer": "Umwumbati"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mukara w'i Karambi irabira rikarenga",
            "option_1": "Umwumbati",
            "option_2": "Ikinyabwoya",
            "option_3": "Icyiyone",
            "option_4": "Ikirago",
            "correct_answer": "Icyiyone"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "So na data ko bameze impara inzoga y'ibwami izakorera nde ?",
            "option_1": "Ibihaza",
            "option_2": "Isake y'inkoko",
            "option_3": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_4": "Igihuru gihiye uruhande rumwe",
            "correct_answer": "Ibihaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ni jye muzindutsi wa cyane nasanze aho urupfu rutunga inigi",
            "option_1": "Urume ku musororo",
            "option_2": "Inzogera",
            "option_3": "Ubwanwa",
            "option_4": "Guhekenya amasaka",
            "correct_answer": "Urume ku musororo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ruvumba rwa Rugeyo nta musore uyisakarira",
            "option_1": "Umuzungu mu modoka",
            "option_2": "Ingingi z'amasaka",
            "option_3": "Imyotsi",
            "option_4": "Urukangaga",
            "correct_answer": "Imyotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kimenyi w'amenyo abiri",
            "option_1": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_2": "Ikirungurira",
            "option_3": "Ikivumvuri",
            "option_4": "Agatwa mu ibumba",
            "correct_answer": "Ibikingi by'amarembo"
        }
    }
]